麥基掛靴無人講？

【Now Sports-體育】東方龍獅前鋒麥基今午透過球會社交網絡宣佈，在32歲之齡結束近15年職業球員生涯，同時感謝球迷及球會一直以來的支持。

麥基透過東方龍獅Facebook專頁宣佈掛靴的消息，「經過差唔多十年嘅職業足球生涯，我今日決定『掛靴』喇！我好多謝曾經有份合作嘅隊友、教練以及所有職員。讓我擁有過好多美好回憶！同時感謝所有一直支持我同球會嘅粉絲。我祝願東方龍獅未來一切順利～加油！」

在英國伯明翰出生的麥基，10歲時隨家人來港定居，16歲接受正統足球訓練。2005年，17歲的麥基加盟當時在乙組角逐的港會，展開球員生涯，之後先後為傑志、香港飛馬及東方龍獅等效力。2011年12月首為香港代表隊上陣，其間上陣52場入12球，是近年港隊主力前鋒，並領軍奪得2012及2013年省港盃冠軍。

香港足球

仲諗住收工上黎圍爐擺低句「麥基多謝你」就算
點知竟然無人講

香港踢波洋人32歲又算早退wo